連登仔咪又係欺善怕惡，人地用槍射你你唔搞，搞堆圍爐熱狗

人地搞邪教咪由得佢
幫人免貴宣傳做乜鳩